Iphone trade in 問題

琴日唔小心跌爆mon同鏡頭對唔到焦
如果拎去街邊檔整完之後
仲可唔可以去apple trade in部機?

唔可以

咁如果係拎去apple整呢？

咩機

7p